公司逼我自己辭職 好心酸

佢地話夠人 唔洗我返工住
之後勁耐唔編我更
但明明係佢地唔比我轉full time
自己feel到我想轉公司
先唔編我
話哂都做左咁耐
點解可以咁冇人情味
我唔返工 邊個養我
我搵工都要時間啦

連登仔養

明就唔好問啦

份工睇嚟同炒散一樣，唔需要人咪見你唔好返。巴打開始搵工未

我喺個到做左好耐part time
一路返工一路讀書
自問自己好比心機去做
但full time 位已經比我個兩個fd攞埋
我本身冇諗住一定要走
但當佢地開始唔用我
我先焗住要走

搵緊啦
但重點係其實個到唔係好夠人
只不過係想過橋抽板
我幫過佢地咁多
利申 絲

咩工黎

Salon

咁搶手個職位

依間唔得咪第二間
女仔做salon有優勢
怕咩

我都覺 所以搵緊工
心酸係因為佢地好似覺得我冇付出

做ptgf

Junior

我搵緊工啦 不過都係有d唔係好甘心

無所謂啦 聽你講都唔係咩好工黎 而家俾個機會你搵過份仲好啦

過橋抽板係香港好平常
人性冷暖各自信

比人炒過一次
佢地搵返我
我又真係on99返去

轉第間公司啦

仲味搵到嘢做.可以推薦你去我以前師傅果到做應該可以幫到你

Tg?

on9

你以為自己係邊個呀 parttime黎咋 fulltime都係咁講啦
仲要係做salon

我係真係想做髮型師.....

我真係好撚蠢

走啦

家陣係做生意
唔係開善堂

香港你肯捱下你估你做唔到咩

廿歲都未夠

我返工有做野

人手都夠喇

都無開聲叫你走

算係咁啦

人地都有付出錢請你做野
好均等

你之前咁on9走去食回頭草
自貶身價
唔炒你咁炒邊個？

人地唔編你更 而如果間公司生意唔太差到快執笠既
明顯就係你做錯野 或者 返工唔夠認真啦

唔係好夠人都唔留你
有位比你個fd 都唔比你
咪即係你做極都唔係好掂囉
係要人畫公仔畫出腸

擺得太多感情

佢地早過我話做full time
佢地唔想擺心機落part time 到

同你差唔多
又係食回頭草，pt但ft工作量
雖然拗咗好耐終於肯轉我ft
但都心淡一路做一路揾工算

加油啊

做野慢/懶唔一定比人炒，阻頭阻勢睇你唔順眼就實炒

返過份炒散又係咁 得閒就cut鳩你更
過多排等人用就call返你 調你去炒到仆街既位

趁佢最撚忙果陣返半日話收工出糧閃人

加油 呢間唔得咪第二間
支持你既髮型師夢

出黎打工同公司有感情係非常之on9,其實你只係老細既condom

你係老細都第一個郁part time 啦
做咁耐仲戇鳩鳩咁

SALON應該唔難搵工吧..
好似好多都好缺人..

樓主加油

做condom都冇所謂,你要記住老細諗縮數，你呢個Condom可以令到佢屌得唔舒服，閪啲咁講，Condom 都可以掙扎